Appl信仰區

我對Tsla完全死心依家轉教去投誠信教主Steve Jobs

你連股名都串錯
Gay佬唔會保佑你

利申：aapl放撚曬，廢老股